626!!!做好文宣 唔好俾D飲飲食食膠Post上黎

仲惡過共產
講其他野就排斥

宜家咩時候呀仲掛住玩？

一齊推

推

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

627中環古蹟深度遊

.

你